【呢單都無人講？】

經_聯又涉嫌賄選